有冇國際戰士，攬炒中興？

見到呢個post

強國芯？中興上周稱量產7nm晶片 股價炒起 今突改口「不具備芯片製造能力」

想講 ge 係
中興係打算用台積電做 5g 晶片

有冇國際戰線 tweet 去美國
搞到佢地無得用？